P記健身唔續約係咪自動cut

洗唔洗簽紙作實？
我好撚驚三個月之後佢又陰尻我

推

做咩咁睇唔開去p記

自己on9左 加被人呃

Push

係呀

琴日簽咗30個月

值咩

冇簽授權就應該係

依家平過康民署wor

下咁誇張

幾錢？